頭班車救人好冇⋯⋯

求下你地 全港市民 你地坐頭班車去救POLY班學生好冇⋯⋯ 奆地死架啦 你地班香港人又話齊上齊落 咩時代革命 我唔要再見到有手足死啊⋯⋯⋯⋯

推

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

Push push push push

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

有心就頭班車
無人被罷工點夠人呀

Push